投訴北角警處白幡

小弟不才，寄了封投訴信去1823,投訴北角狗竇白幡危害途人，希望拋磚引玉望各位爸絲一齊投訴以免警犬屈人放火。

To whom it may concern:

Address: 343 Java Road, Hong Kong
Please see attached Photos, on 8th of Aug North Point Police station is found cover by huge fabric in white color that protruding over pedestrian walk. For this unknown purpose fabric, I like to point out there are some potential risks that may cause casualties to public.
Firstly, if there is a fire broke out in the police station, there is a high possibility that the fire will spread out along the fabric to the pedestrian walk and thus endanger the pedestrians nearby.
Secondly, there is a chance the huge white fabric will blow off by the gust and witch will follow the current and rest anywhere on the road creating a potential serious traffic accidents.
Thirdly, and the most dangerous, in the combination of the fire and the gust effect, there will be havoc to life and environment around the police station.
Furthermore, I'd like to ask if those huge white fabric are approved by related department like fire service department, building service department and etc.
Please process this issue promptly as it's a matter of life and dead.

Best Regards

xxx

Hong Kong Citizen

一人一信，踢走奸計

push

幫推

Push